美斯同C朗最大分別

就係唔肯去適應
冇錯四年前阿根廷係靠美斯入到決賽
但係去到依家踢法已經俾人睇穿晒
人哋一嚟就封晒你左腳
仲要係咁夾硬自己去/橫推+浪射
有幾次阿古路個位明明好啲都唔肯比
1:1嗰時咁大壓力 明知自己十二碼又唔準
都唔肯比喺曼城操開刀嘅阿古路射
反觀人哋C朗 知道自己年紀大 肯去改變踢法
唔係再係好似以前咁死推
就睇得出邊個先係球王

花迷只會話係隊友廢

阿貓除左中場中左右閘之外其他全部一線
我朗得個叫b silva叫做踢緊一線球會

散步散撚到 無人肯走入去

老實講大家隊友都係半斤八両
完整度冇可能同西班牙或者德國比
只可以話係求勝心有分別

4年前靠美斯入決賽
你上年先開始睇波？

葡萄牙同阿根廷隊友叫差唔多

唔好咁啦

有幾個連球會都冇

算吧la, 佢過左氣ga la

講個過氣球員黎做乜

睇吓下幾場會唔會係戰術上有咩新突破
E.g. 俾機會dybala
唔係美斯/阿根廷真係冇咩希望

已經睇到messi 離開barca 會係點
唔怪得唔走

係心態

牙朗就算傷撚左係後備席對場波既著緊程度都多過missi

成隊波睇你頭 你得閒又話退出 又hea鳩 我係班細都唔想幫你踢啦

淘汰賽0入球0助攻都叫靠美斯入決賽
明明係後防神級表現淘汰賽淨係決賽失1球carry阿根廷

講緊絕殺嗰幾場

成日笑希古恩決賽敗家，但淘汰賽係靠佢

Ching 講得好中point
有阿朗係對係隊入面做大佬 班細嘅個心都定好多
就算一場半場輸都好 佢都好清楚自己目標係咩
就係下場要贏

其實亞軍廷比起提子國啲人腳真係好好多
但係美斯同牙朗最大分別
我覺得都係領導個能力
牙朗會鼓勵隊友 又叫作地點樣傳 比信心隊友
就算傳失波都比個 唔會好似以前咁發老脾

相反美斯佢又無鼓勵隊友 比人Mark死又唔指導啲隊友點做 最後階段我唔記得左邊個隊友 衝到入去禁區都唔敢射 連自己隊友都無信心射

美斯同牙朗個領導能力差太遠

照咁睇C朗之後應該仲有幾年高峰
但係如果美斯之後幾場都無轉變 就好可惜應該開始走下坡

四年前係靠防守入決賽

開始吹奏阿朗，靠害

希古恩對比利時入靚波

阿古路，迪馬尼亞，你盲撚咗？

仲有希古恩 大巴拿

我意思係講緊成隊波夾落去
冇錯可能阿根廷係多一兩個球星
但係老實講今場你見到迪馬有咩貢獻?
反而琴日葡萄牙個新仔 guedes 踢落唔錯

痴線
一場波 令到所有 疤狗收哂皮

抗壓能力
帶隊
鬥心
C朗贏哂

美c除左係 技術細膩既球賽外
仲有邊樣係值得比人吹奏？

2年前歐國決賽牙朗傷出個眼神
同尋晚場波罰波個個
睇得出佢幾撚熱愛國家隊

唔淨止美斯 根本成隊阿根廷都on99 完全冇組織可言 慘在連美斯拎完波都唔知想點 賽前話吸收咗4年前經驗 4年後照樣散步 迪馬 阿古 西瓜夾咗咁多年重係咁 對住冰島都踢到咁 比你好彩入到16強都係比西班牙巴西456

12碼未射果陣睇佢個樣已經淆到 反而c朗心理質素真係好 琴晚真係服咗佢 咁大壓力下照入12碼罰球 4年前我當你嘔唔跑得多 依家又話最後一次機會 明知45兜友圍住你插針都插唔入 依然on99係到行 點撚樣比波你 講真美斯c朗都未必會拎到世杯 但一個場場去盡 一個唔到最後關頭都唔爆 真係輸咗都唔會可憐

美斯弱化隊友，你唔講？

美斯因為一直係巴到出身,已經入左血,佢既踢法係巴到發揮最大威力
但去第d隊,隊友唔識就,唔識咁跟,佢威力就大減
牙朗就相對易夾好多,基本佢去邊到都踢到夾到,冇咩特殊適應問題

講真 牙朗都會發脾氣
但牙朗拎得起 放得低

贏輸都一齊承擔咁先係真領袖

小花同牙朗啲隊友差唔多都講得出
淨係將阿古獸同尋日條17號掉轉個賽果都差9條街啦

溫室小花

其實兩隊波都係圍住兩個大佬 呢點係人都知
只不過係交個重任俾美斯 佢比唔出好似C 朗咁效果
呢樣野係兩個十二碼度睇得最清楚

咪又係第一場打和

隊友半斤八兩 真係睇到都笑
葡萄牙同阿根廷 人腳差好遠
阿根廷戴巴拿 西瓜恩 班尼加 阿古路 迪馬 奧達文迪 洛荷 馬斯查蘭奴
葡萄牙 b.施華 祖奧馬里奧 威廉卡華奴???

咁都叫半斤八兩?

C朗進步既係由身體到心態,知道自己想踢落去就要改變踢法,你可以話佢唔係球皇,但佢係一個追求自己既極限去達到顛峰既球員

靠梅西入決賽都講得出，真係好嘢

Kobe Bryant

美斯做隊長

去到比賽中段 已經係不停美斯一攞到波就退
-> 博個犯規 -> 射罰球搏一搏-> 之後不停輪迴

希望過咗呢場之後會有啲突破啲嘅戰術

一個對西班牙強敵carry全場兼力挽狂瀾帽子戲法
一個對冰島全場都唔知做乜鳩連12碼都射失最後和埋波
仲駛乜比

一邊有agger路 迪馬 dybala
另一邊得個b silva

梅西迷仲可以賴咩

C朗 = KOBE

美斯= FOJ

撚有foj咁勤力

咁呢場冰島有真心踢得好
依家唔係鬥大細邊個牌面大就贏
只不過佢覺得美斯可以放低自己 接受一啲改變

今場禁住冰島黎屌都叫差唔多

美斯今日同以前既C朗有咩分別

都係唔信隊友 係都要死扭爛扭

人地打反擊係講速度

粒波去到美斯個到即刻慢左

一班世界級中前場踢出黎同街場冇咩分別

個個都係靠個人能力

琴日C朗都識傳波跑落後場拎波

美斯幾時先識醒

覺得C朗呢幾年achieve到咁多野 唔係淨係幸運 而係佢心態上的確有啲改變

Guedes叫踢得唔錯

呢樣真 雖然我唔鍾意皇馬 但睇得出C朗成熟左好多

前幾年發晒老脾又咩咁 踢國家隊下下一個扭幾個 空晒都唔俾

琴日個場有幾球我見到佢first touch就彈俾隊友 真係覺得佢變左

美斯今日個表情好似全世界都欠緊佢咁 做咩L

同今日嘅迪馬比

講真天使都算咁 上半場冇隊友俾波佢 加埋可能得3球

下半場幾下都爆得有威脅

好過琴日個個連波都唔識控既guedes多多聲

guedes琴日垃圾到仆街

阿朗橫傳比佢單刀個球 輕鬆控失

相反美斯,佢係一個天才,但佢一直都靠天份,由一出道到而家都係同一種踢法,一定冇C朗咁襟踢

唔係GUEDES射失, 牙朗一個人打贏西班牙添啦

今場阿古獸甚至後備入替既斜恩都有表現通場跑
中間就得一個散步球王

講真， 一早換美欺出黎就贏左啦

你琴日有無睇錯波

on 9 foj同牙朗先係同類

如果仲要講牙郎唔係球皇 你都係返印度食蕉啦

叫佢地翻屌奶星

Sor 我應該將Meza 同Guedes 比較 大家都係新仔又有啲怯場

無from 呢,不如咁講,抽起0左美斯c朗,
用番現時教練,兩隊一場決勝我買提子贏.

作為曼聯迷 其實都好少睇c朗了 畢竟西甲 但諗起08年歐聯佢12碼射失後喊 到而家33歲 大賽12碼可以話入硬 就覺得佢心理質素進步到真係好強 可能係球壇第一人

以前唔會覺得咁自戀咁獨食既人可以做到隊長 但琴日睇佢配合對友 睇佢由一個獨扭怪個人主義去到努力改變踢法 簡單直接有威脅 真係有d讚嘆

最後 佢可以由大劣勢下追平甚至超越美斯 其實真係睇得出點解 因為佢真係好職業好努力

33歲人 仲跑得咁快 邊個做到？ 你諗唔諗到？

成個連登最老實係你

阿朗心態上越黎越成熟 已經可以擔起隊長既責任
但美斯個種內向性格 期望佢好似阿朗咁睇怕無乜可能

以前一提到唔明點解一定要美斯擔起個隊長
總會有幾個阿根廷球迷話踢波唔係靠把口 以技服人 又係長期正選 又係中場負責派牌 唔比佢比邊個
但踢逆境波時 總要有人出黎激勵下班隊友

就睇下今界C朗去到幾強

連燈仔成日笑人呀朗攞金球喺度大叫
毒撚就係最唔敢做呢啲嘢

分別係一個入三球對西班牙
一個對冰島零入球

西班牙 唔係踢守波

逐件位對位計，小花隊友點都勁過牙朗隊
不過踢出黎就兩水野

只係踢咗第一輪 已經捧到牙朗上天 小花落地

如果牙朗入唔到至少四強 都幾大獲下

咪係，
西班牙成班廢柴，
比著美欺carry尋晚果場？!
點只三粒咁少呀

同意，足球係踢11人的，合作好重要👍🏻

零入球唔係重點

至少可以係其他層面幫到球隊 例如吸引人地防線 傳俾其他有多啲空間嘅隊友 以唔係自己一個死扭

歐國杯決賽 C朗踢都冇踢咁滯 都搵到方法精神上支持隊友

仲成日拎阿朗歐國決賽場邊鳩叫出黎笑添
好多人唔明 唔係個個球員都適合係場上默默耕耘
有時走位差 企錯位 跟甩人 真係要有個人出聲修正佢地

打返場先好講

牙 = Jordan

美欺 = LBJ

咁就差唔多

最好好似返Office咁淨係對住自己部電腦 放工就即刻走人啦 講多句人哋都會話你做多咗

講得好

太空翼VS小志強

牙朗心態上不嬲贏美欺
利申美欺fans

坦白講美斯有丙朗性格嘅話 丙朗根本就永遠無得同佢爭第一

人地可能講緊體重

其實一隊波太多將軍，大家唔熟大家，只會夾得唔好，

當年英格蘭夠粒粒巨星啦，最後咪唔夾，一場波講 team work架麻

1打10點打

下場入番3球你條hater咪又係縮翻落你老母個閪度

Btw呢2日 阿朗確實有球王風范嘅

美斯係退步咗
講扭波傳波 呀朗都可能高佢半班波

美斯=LBJ?

個腦生左落屎忽度?

踢大賽主要睇中後場 葡萄牙名氣差啲 但中後場踢法符合現今足球 勁過阿根廷太多

以前反朗 但係呢一年對佢改觀好多 覺得佢個態度無論係擺喺踢波同做人都有用處

點睇都係牙朗=LBJ
大家都係愈老愈癲
初期都係打體能波
老左就開始轉打法
又咩住成班隊友
又係一樣咁勤力

依樣真。

屌你咩 9up都唔好講guedes啦 琴日唔係條友廢到仆街分分鐘贏鳩埋

其實LBJ 係呀朗嘅身體質素+美斯嘅心理質素

其實一直覺得c郎有啲似流川楓
一開始只相信個人能力
去到明白一個人點勁都要靠隊友
開始肯分波為隊友做空位

牙朗會做波比人去/射
小花要所有人P做波比佢

幾球禁區頂質入去前面比隊友，係都要彈番轉頭比小花做one two死推爛扭
如果係街場遇到呢d死扭爛扭又做唔到咩嘅隊友，你會點？

前面已經有阿古路希古恩同耶穌，小花應該考慮正正經經踢番個進改中場，做波比人仲好

點會呀
牙朗出道唔係天份頂尖嘅人，foj係天之驕子
而牙朗更加唔會驚走出comfort zone (屈東岸)
講真 每個頂級球星都有相似之處

講nba:
似foj, 操到好大隻用身體踢波
似kobe, 練習彌補唔係頂尖嘅天份，生涯後期轉打法贏得更多
似curry, 自己創造一條新嘅路出嚟 成為新風格嘅球王 (curry以3分制霸贏冠軍， 朗用歷史級嘅off ball技巧稱霸，歷史上冇一個goat 係靠屈3分 / 以無球技術咁好嚟做球王，當然佢哋做組織都好強，但淨計佢3分/無球已係史上最強)
似jordan, 由一開始單打怪，比bad boys場場夾擊，到後尾打三角分擔球權少咗做組織 主力得分 成為冠軍 專注/練出各種得分手段 以最適合自己同埋幫到球隊贏冠軍嘅打法制霸 而且佢哋都有越老越辣feel, 亦熱愛挑戰自己挑戰其他領域

佢同foj最唔似嘅係
朗。真精神領袖 而且好有感染力，帶動隊波贏
更不惜犧牲自己轉打法夾隊友令自己同球隊踢得更極致
占。的確係一人帶隊carry, 但最大差別係一個有得揀一個冇得揀，占太強操控慾，朗都識得放權，占要學下。去火箭係可以比佢一個新嘅試練，唔好再咁霸道，咁樣其他人好難夾

希古恩自己都唔射
阿古路今場真係冤枉

on9少陣啦
尋日提子比西班牙撳住嚟砌
睇皮皮同荷西方迪踢波真係心血少啲都唔掂
沙皮狗冇換走分分鐘入多兩粒

阿古路今場算踢得幾好...

今場波係咪證明咗美斯已經達入球員生涯最後一/兩年？

本身仲講緊點解唔選英冠仔neves

英冠同 英意法西超差唔多姐

佢收左皮好耐la..

得個名出黎嚇下人ja ma..

佢回塘變成一個勁少少既牛奶仔

應該係一個跑唔郁既牛奶仔..

真係有種美斯同隊波格格不入既感覺

鐘意睇美斯踢波 但真心幫唔落 12碼失個下真係有啲失望

希望佢跟住會發揮得好啲

好彩補左兩注入球細同 1比1
差啲仆街

佢失左12碼更多自己推大位射, 越心急想將功補過就越唔得

係 後面佢已經硬上 但始終睇到冰島有心成4個人夾住佢

隊友又唔進取好多下腳都唔敢起

唔係話幫佢 但其實比人咁夾都真係幾難發到圍

諗起條飛手都震

心態

得個名出黎嚇下人都西甲神射手

你地兩個朗迷一人一句係度打飛機 唔醜架咩

我覺得牙朗真係會係為隊波去改變自己既人，以前曼聯獨食到比人屌後尾都會去夾隊波，今年係皇馬轉型又咁成功，我都唔明點解仲有咁多人屌佢

阿根廷隊波個個都格格不入咁

美欺 = curry就差唔多
靠隊友，臨到大賽就開始變傻仔

睇到奧達文迪同馬斯查蘭奴都睇到禁哂平安鐘

佢自己有隊友唔用
平時就散步尻hea
攞到波就做獨食撚

然後表現差就屌隊友漫遊？
欺狗肯醒未

Rojo 馬斯 奧達文迪就唔好拎出黎講啦
尤其是馬斯
依兩年drop到不得了

入黎想表達呢樣野
ching你講中晒我心底話

加多句 美斯食撚屎啦
又要搶黎射
射失左又好似欠左你咁發脾氣唔撚踢
屌你老母後面個20分鐘hea撚到
傳染到全隊都唔想踢
屌你老母正垃圾

美斯今場係踢得差
同阿根廷今場都老鼠拉龜
不過仲有至少兩場可以調整吓
希望美斯會踢番好啲

其實美斯好難同尋日呀朗表現直接比較
當然c朗係好好，美斯真係差
但一個主攻一個主守
牙朗拎波機會少，但拎得波果陣，對面成個半場可能都係得3-4條友
而美斯係一拎波身邊已經4-5條友

冰島對阿根廷縮到10個係禁區咁濟，而阿根廷得美斯同戴巴拿有能力破密集

而另一方面，成日阿根廷隊波勁。但其實真係得亞古路，天使，美斯，戴巴拿，希古恩。數目上係多，但其實佢都全部唔係正前就右翼，撞哂位。
而成個中後場其實得馬斯同奧達文迪有人識。
而葡萄牙雖然無哂大星，但差唔多個個都係4大聯賽踢過or踢緊

姐係你覺得啊根亭<提子？

其實我覺得係好難講，
假設5個隊員實力係
s s c c d級
而另一隊
a b b b b級
好難講邊隊勁d

Dybala?

美欺肯同佢踢？
呢隊亞軍廷係美欺朋友隊咋，教練都是傀儡

問心如果兩邊對打
我唔覺得有一邊可以肯定贏到囉

係咪琴晚夜得濟恰眼訓 睇唔清楚

有名你叫亞軍廷

on9
抽起C7同美斯
葡萄牙同阿根廷打一定係阿根廷禁撚住葡萄牙打

見到班友話兩邊差唔多真係覺得好嘔心好想嘔
仲吹到咩西班牙尋日踢得好撚差今日冰島踢得好撚好去兜

除去丙朗同B Silva撚有四大聯賽？

認同既，但個原因係抽起美斯仲有戴巴拿，但佢地係共存唔到,因為係巨星換巨星，分別無葡咁多
而c朗係葡萄牙無類似替代品

而葡萄牙一向都係比人禁踢打反擊，我覺得葡會比人禁踢，但未必輸

位對位 阿根庭都完爆提子
乜撚野abode
繼續兜啦

嚴格黎講除左c朗 其他無個入流
頂多加埋哥利斯馬 叫做好少少
斯迷真係好撚樣衰
贏唔到冰島都算
仲要講到冰島係勁旅
贏唔到係正常
反而葡萄牙和波
係因為葡萄牙好撚勁好撚多高手

我睇資料，尋日正選計埋龍門好似得3個無打過or踢緊，有錯請指正

有基捷斯 雖然佢琴晚踢得衰
荷西方廸 不過岩岩去中超退休
仲有二閘係多仔同修咸頓
不過數埋呢幾個點計牌面都一定唔會靚過亞軍庭

Guedes 華倫西亞
Cedric 修咸頓 雖然降班 呢季都仲係英超吖
Guerriero 多蒙特
Jose Fonte都叫半個吖上半季仲喺西咸

雖然阿根廷牌面點都好過葡萄牙
但葡萄牙點會得兩個正選踢四大聯賽咁少

正選數埋莫天奴都係法甲
其他人都係葡超撚

足球上帝射唔穿個業餘龍門

你直接曲解我一開始既原意，點討論

掉轉數埋亞軍庭啦

無錯 葡萄牙仲要個個都球皇級
西班牙和到波真係好負碌

你講主攻同主守都仲認同
但要講到提子人腳同亞軍庭有得比就點認同

今日冰島係守到好，比西班牙更為集中，美欺冇計都可以理解，但12碼都唔入真係俾左機會佢證明都無用。

不過好在只係第一場，生死戰踢得好無人會記得之前點柒法。睇下利記個龍，決賽柒無人會記得你之前救過幾多波

班欺粉好鐘意自欺欺人
有睇開波根本大家都心照孰強孰弱，死都要夾硬搵野反朗

乜野叫"踢過"??,笑左.
你咁講阿根廷出返馬勒當拿都得啦.拎"過"世界盃添.

一句講哂，今時今日葡萄牙既c朗成熟哂

我意思係類似比比，曾經踢過，意識都係到
阿方面都有馬斯

點解美斯迷死都要係呢一刻拗,明明第一輪比賽美斯根本咩都輸哂,
但係明明阿根廷論牌面一定走得遠過葡萄牙好多.之後有一場兩場CARRY個陣再吹奏返唔好?

而家係到拗葡萄牙同阿根廷人腳差唔多,冰島勁過西班牙

真係好肉酸.

你咪撚攪笑啦
ab施華 摩天奴 祖奧馬利奧 呢d會同阿古路 迪馬利亞 希古恩 戴巴拿同級？

咪係 今場美斯就好似歐聯聖日耳門個尼馬咁
好多球都自己一個大度死曬先傳 拖慢曬個攻勢
有一球快攻3打2定3打3 最後自己扭扭樂 扭到要回傳

係國家隊入面 C朗真係對手唯一威脅咁濟 最多比你計埋b silva 但亞軍延起馬前場全部一線人選 西瓜 阿古獸 迪馬 大巴拿 咁都可以話兩隊人腳差唔多真係cls

同埋C朗起馬會信自己隊友 會傳會守（踢得好唔好一回事）

相反垃圾小花由干擾揀人件事都睇得出 永遠唔會信自己友 今場個個有位去都唔敢去 死都比番條垃圾死扭 仲要有球小花跑去搶自己友波

退隊死番巴塞做小花啦

先唔好講話有無世界杯獎牌同領隊能力，淨係講美欺踢國家隊既心態，真係不撚知所謂。好似世界盃唔重要咁。好似係疤到威晒就大撚晒咁，呢點牙朗真係贏佢幾條街，睇得出牙朗好撚想幫葡萄牙出分力，為國爭光。而美欺好似無撚所謂咁。

話阿根廷得阿古路大巴拿同迪馬利亞果啲人真係ON9，今年阿根廷個陣差唔多成隊都踢緊啲一線球會，唔識睇波都開隻Fifa黎拼一拼呀大佬

可唔可以睇下葡萄牙果班人

順便睇埋冰島

嚇撚死人呀，得隻C朗，仲要班拿度都唔係好勁

睇條撚咩 中國如果對阿根廷1：1 即係代表中國>西班牙

西班牙係世界杯冠軍 中國係宇宙冠軍

雖然你係鍠，但講野都幾中立

btw 修咸係無降班

雖然你係疤，但講野都好中立

全個地球都知我係痢狗，屌你老母拉莫斯

唔緊要 重點是係大家都係對立

琴晚葡萄牙正選球員
Patrício 士砵亭
Guerreiro 多蒙特
Fonte 大連一方
Pepe 比錫達斯
Soares 修咸頓
Fernandes 士砵亭
Carvalho 士砵亭
Moutinho 摩納哥
Silva 鏝城
Guedes 華倫西亞
C朗 皇家馬德里

你覺得一隊波坐埋就會有化學反應？
就係講緊美欺作為團隊領袖
無辦法令到大家有化學反應

一個彈出彈入既人
點叫其他人信服？
仲要係有幾個都叫做係球星
更加唔會gur啦

成日講隊友點 咁樣既領袖真係配幾好既隊友比你都無用

叫做有5個踢緊四大聯賽
係咪長期正選就唔熟

真心
美欺邊可以同foj比？
頂盡侯活
天資好 後面不思進取

其實講咁耐 大家幻想下
c朗帶阿根廷
美斯帶提子
會發生咩事咪知囉

都唔明 葡萄牙同阿根廷既人腳有咩好比較

足球整體 葡萄牙中後場太勁 阿根廷得前勁 踢大賽得前勁冇用 巴塞msn到今年psg無數例子已經證明 為咗話美斯廢 連登仔死都要屈葡萄牙廢 巴西上屆比德國大炒都要痛定思痛轉防為主踢法 講多少少 我覺得美斯冇輪係巴塞或阿根廷最勁都係踢假九位 一年入九十球最佳終結者 但巴塞冇左沙維同退化嘅小白佢迫不得已踢後 阿根廷唔洗講 十年來出過咩真係一線嘅中後場 前就年年繼續出到 現今足球講整體防為主 建造一隊球隊一定要從下而上 巴西話轉就轉 阿根廷呢 永遠以為有美斯一個就得 的確係 冇美斯阿根廷連世紀盃都冇得踢啊

果陣比西班牙炒6比1又話咩冇美斯係前面搞到輸波
宜家又話防守緊要d 得前場勁冇用
即係點呀。。。

咁點?
係咪唔洗踢?

係 阿根廷踢落去冇意思

我支持

美斯同成隊阿根廷都on9
俾人凍結個球王就收得皮？
禁區唔敢入
唔起腳唔標波
得一招one two？
多人就索性唔扭唔爆
大哨會唔會咁on柒等波到？
下兩場冇表現就返去瞓啦

同意啊 本身對美斯冇乜嘢 就係呢個舉動令我對佢反感
相反C朗搏命幫球隊呢樣👍🏻👍🏻

同意巴打你講法 佢自己爭勝心好強帶動球隊士氣

轉美斯踢中場

即係踢翼 有無得諗

冇，因為就算美斯守龍，佢一掂波全隊人就會硬直，等佢發動one two 推橫

小花直頭阻撚住阿根廷進步啦
成隊波要就住條大帝一俾人mark死就冇plan b咁濟
換人又冇教練敢郁佢
明明阿根廷冇左佢都係冠軍料黎
出大巴拿做重心分分鐘戰鬥力仲強

美斯隊友太廢 陀衰家
美斯隊友太勁 踢出黎反而冇form

公就我贏 字就你輸

果個罰球眼神
真係好撚熱血

老實講，美斯球技當然好，亦不時可以喺比賽裏面創造奇蹟，但如果我係領隊，我會希望我隊波有C朗，多過想有美斯…

除咗兩個球員之間嘅比較，有時睇到美斯fans嘅獨到分析，只可以話美斯fans永不言敗，獨力扭轉賽果嘅能力，比C朗仲要強…

無咩好駁了，好明顯呢輪比拼，美欺輸到
唔好話咩冰島踢得好啲，阿根廷夾唔好，美欺被包夾踢得辛苦。但係拎走呢啲因素去比，只係睇12碼嗰球已經輸咗。
唉，希望之後阿根廷會反省啦

提子中後場得比比叫曾經踢過一線球隊，回緊塘，咁叫勁
阿根廷中後場奧達文迪、馬斯、班尼加水平高好多
不過我睇到只係美斯Carry唔到一場波同阿朗Carry一場波，起碼仲有兩場波，再作定論

小花迷咪煩啦
人腳幸福到可以唔要伊卡迪
戴巴拿第4人選換人都唔知有冇佢份
牙朗都好想有咁幸福
你諗下
你打開皇 去打葡
班隊友突然由全部 8~90 跌到6~80
你都想offline 啦
美斯番阿根廷 唔係差左好遠ja

睇完雙牙果場
雖然西班牙明顯實力高一班
但係c朗有幾球有得過唔過 分俾其他隊友

好想知無美斯嘅阿根廷會有幾勁

成隊人圍住美斯黎睇，佢背負住太大既壓力，如果佢唔係隊長，或者後備入替，威力應該好大

小花迷就係咁on9先累到自己主人咁神憎鬼厭
葡萄牙折墜到仲要出獨撚哥利斯馬撐場
阿根廷英西意神射手都有
後面一件奧達文迪身價等於提子成條後防
真係咪撚咁肉酸啦

老老實實今屆真係美斯封神最後一次機會
呢隊阿根廷人腳已經算係老馬果代之後最強，迪馬阿古獸奧達文迪斜恩都3張野
佢踢到冇神冇氣咁仲衰撚過上屆
可能佢真係無心踢，之後想退出又俾人焗番出黎踢

阿根廷最大問題係個戰術有問題
唔知係美斯要求定教練安排
點解所有波都要經美斯去做
咁樣踢太辛苦啦
又唔係後生, 真係俾你TOP FIT
咁樣既戰術安排可以頂到幾多場
plan b又冇, 伊卡迪唔選又on99
美斯肯去右邊做突破cut in
攻中位俾番有活力既大波拿
可能仲有d料到..

由22睇到就黎32啦 提子杯都拎埋 仲要再睇

咁佢又唔係無心踢 佢壓力都大
但點解一定話要咩讓美斯舒服
一定要完全圍住佢黎踢
陣中咁多勁人
佢化成一個齒輪
大家組織 一齊運轉可能勁好多
唔使下下都搵番佢既

其實好簡單
調返轉
如果葡萄牙係迫和冰島
美斯帶隊迫和西班牙
我地咪唔笑尻美斯囉
好心疤狗美斯狗收皮啦

美斯拖慢曬啲波 尋日打得最垃圾就係佢 隊友走位仲慢慢扭 明知冰島回防快

抗壓力真係好強。四年前對德國果個波美c射撚左上天。
美c散步姿勢細緻美妙同樣值得吹奏。

牙朗既抗壓同精神力已經係痴線境界
因為係磨練番黎既
你諗下金球獎1:4個陣, 仲要去到邊都成日比人對住messi messi
一般人一早抵受唔住輸哂
美斯真係順風順水,就算球會都錫都佢濃, 牙朗就算係皇馬都會比fans噓
美斯係巴越耐就越養成溫室小花

花迷同沾fans 都有相類似口頭蟬

隊友廢
冇人幫手

接受現實啦，係度死撐，真係人唔笑狗都吠

能力越大
責任越大

Ching 你打FIFA 高rating啲嗰隊都未必一定贏
現實更加唔使講
我敢講琴晚嘅冰島無論係戰術同埋執行力上面都好過阿根廷

兩個d鬥心真係差好遠

完全無視左亞軍庭班廢柴正選rojo tagliaco salvio biglia meza caba
連班尼加呢d黑洞都話一線
平時屌佢d人去晒邊

guedes Raphael 又完全唔知踢歐戰球隊
再吹到葡萄牙隊友一文不值

要講c朗>美斯唔該專業d學下Reddit 虎扑

如果琴晚無美斯，亞軍一早贏左啦，仲話球皇

唔可以話佢不思進取 比佢不思進取嘅天才大有人在 e.g. 羅賓奴
只不過係喺競爭嘅情況下 C朗攞得出一份決心去贏人 呢年先可以爬返美斯頭

唔知美c個心係點諗啦 但阿根廷明顯就想將佢整到第二個老馬咁 踢親正式大賽都想佢核心加球王表現咁贏法 換左幾個教練都係咁 係v92個陣叫做出到成績
咁樣搞就變左 完全唔理其他球員個適應同踢法差異 最明顯昨晚 見到美c成日想打one two 佢自己入禁區搵機會
但其實係做唔到 因為隊友唔係巴塞個班 無咁好默契同技術 咁做咪變左浪費左大家既長處 倒不如簡單d只係做固定位置 唔好成日乜都做。
同埋隊長位都唔應該俾佢 明明不嬲都應該俾個領導型/資歷夠既做 球員能力係其次 阿根廷都不缺乏其他人有（馬斯點睇都應該好佢少少）俾佢做好似更拖低佢自己發揮

覺得沙維退休之後 小白又唔係長期有正選 美斯係巴塞無人配合 係球會表現已經下滑
國家隊就更加唔使講 中場未去到呢個級數

加上冰島身形上咁大優勢 防守得又夠熱血 夠團結
同阿根廷淨係做晒比一個人踼凸顯出好大分別

仲有一樣唔明就係琴晚點解寧願用希高恩打右翼 都唔肯比戴巴拿出 如果領隊覺得佢同美斯真係咁似 而佢又後生咁多
咁佢唔係就係阿根廷需要嘅人咩?

仲有人同隻傻鳩比認真討論
請善用起底功能

現實係C朗射入12碼同罰球
美斯射唔入

下場對克羅地亞再係咁ge表現，唔好話贏，和都難

技術或者真係美斯高d
但講抗壓，精神同球隊配合真係c朗贏晒
C朗國家隊隊友唔勁，但佢可以帶到成隊波齊上齊落
反觀美斯，隊波有西瓜，戴巴拿，迪馬，阿古獸
但成日踢埋d西波，你可能話其他人踢得差關美斯乜事
但一個有凝聚力既球星，心理質素勁既球員，就係可以帶起埋班隊友
而唔係輸波就話退出國家隊盛盛盛
歐國杯決賽雖然c朗冇份踢，但佢係場邊真係做晒佢可以做既一切
個種爭勝心我暫時係美斯到見唔到

睇黎拖舟教左c朗唔少野

根本就係巴菜d球員心態唔好

C朗班兄弟真係又好似同佢打江山嘅feel
大家老左攞返出嚟講仲會好high嗰隻

咁無領袖能力唔受得壓
唔怪得叫小花

仲衰撚過上年，出局啦仆街

佢自己一個月內彈出彈入
賴咩呀

係
有豪氣感
雖然牙朗唔飲酒
但同佢飲一定好好玩
但小花就好似毒撚咁

唔明點解唔悚dybala落場 又後生又勁

今場算唔算10個大人帶個小朋友踢

諗起剛剛完左個季季初，呀朗比人笑到一棟都冇

我唔撚洗同你講人腳
我直接話你個
牙朗>>>美斯

佢見馬細佬同佢咁fd就知

教練覺得佢同美斯太似 個後生仔meza 跑動有多啲回防所以俾佢正選
但係唔明點解去到70分鐘都唔試吓 乜希古恩喺跑上跑落嗰隻球員咩

所以咪話on9
有勁人都唔識用
因為同美斯太似所以要擺後備？

歐國杯由場內到場外到真係贏到捧盃真係歷歷在目

Ching 想唔想試吓同阿朗扑嘢?

高下立見

美斯而家都落去打攻中啦

不如試吓比同美斯後生嗰時相似嘅dybala 做返以前美斯做嘅嘢 e.g 右翼

咁12碼呢

不嬲唔計，你新黎架？

唔係馬斯 琴晚輸撚埋啦

換希古恩應該係想用佢嘅身型囉返優勢
之前成隊都俾冰島屈身型
不過我諗佢死人教練應該都係等美斯落場先肯出戴巴拿㗎啦，好有可能戴巴拿一場都無得踢就返歸了

然後再話成隊無人hold 波做波
要球玉做曬全部野

寧願希古恩換阿古路 因為冇可能換美斯出嚟
之後再meza->dybala

Sorry Sir

無問題

好過扮撚晒野講到阿根庭班阿甲仔好撚勁咁

葡超仔起碼好過阿甲仔小小

認真真係冇必要睇小非主流聯賽嘅新仔
94年世界盃嗰時朗拿度都係踼緊荷甲
選得佢入嚟一定有原因

你收收皮 睇見你d賤種馬迷就覺得7

9幾年阿積士羅歐冠
點同而家比

同埋阿根廷果班都24，5

葡萄牙就一人走多步，去搏
阿根廷就個個企定定等大佬carry

補充番 原來阿古路今季喺曼城十二碼全中
相比起美斯過record...
下次再有十二碼真係最好讓比人

12碼呢

屌啲美狗好撚惡
阿古獸 西瓜 都已經係聯賽頂級射手
仲有迪馬果堆
你話後衛廢咪失多啲波囉 依家係連前場波都入唔到
竟然咁都可以吹到話提子 = 亞軍

打個比喻
美斯用金磚都砌唔到間靚屋
C朗用廢鐵搭左間靚屋出黎

然後成班衝出黎話鐵=金

家陣係牙朗由輸變和
小花由和 有機會贏 變到繼續和
算數啦花迷疤狗

我都唔明…
根撚本拗都冇得拗，點睇都係美斯嗰啲隊友高一班，你睇返雙牙大戰，葡軍嗰啲球都接唔好控唔好，莫過話帶波過人同帶波一程哨。

葡萄牙中後場太勁

美斯同阿根廷迷真係立於不敗之地

葡萄牙係一人跑多步，包括C朗
阿根廷係個個企定定，包括美斯

你係大佬都散步 仲想細ge同你博命

由鳩佢地啦佢地都唔係睇波 只係玩緊2lv打1lv win硬既rpg

就算打同一隊波 人地想攻定守都唔同玩法 點比較

呢場美斯抵比人屌既又

幾年前日日屌斯朗發脾氣獨食
宜家掉轉晒 好感動

明明幾年前仲講緊美斯巴塞打團隊合作，c朗就個人主義自我中心

點知依家180度反轉哂

我睇得出兩個都唔係球王

自從牙朗拎撚完個歐國杯之後睇得出心態已經唔同晒
一個歐國杯真係影響左牙朗好多
牙朗會反思會吸取經驗去改變自己
而小花真係睇唔到有咩改變
4年前世界杯到依家依然冇變

都唔係 牙朗上半場其實都行行企企食飯幾味

唔好話4年。美洲杯 衰左同依家都冇變

香港人連香港係點都有理無理
對生活好無熱誠
日日顧住翻工賺錢

牙朗有Feel

屌啦星係都要講隊友，之後朗迷講隊友又話呢話路，
好喇到而家美斯柒到仆街，竟然調轉話阿軍廷隊友廢過葡萄牙，
講完自己唔撚笑咩

有wade嗰陣佢咪放多啲權囉 lbj出名盲信隊友

越黎越似 Ronney

我自己本身係美斯迷 但睇完琴日前日2場波後 真係高下立見 宜家嘅c朗無論係心態 球場上嘅作用 甚至作為國家隊隊長嘅領導能力方面都比美斯強 真係不得不佩服c朗

想知西班牙 隊波球員 連教練有幾多職業？
好似全隊都係 仲要四大聯賽

冰島呢？ 有幾多職業？
教練牙醫炸

大家都和 但對手分野都差好遠啦
中場計 美斯朋友隊中場應該勁過冰島掛
提子中埸同西班牙比 玩馬嬲搶球炸

C朗和職業
美斯和業餘

冇人用到仲係用緊比比方迪都勁

初選仲有般盧艾維斯添

中後場太勁真係笑左出黎

對中堅一個土超一個中超都叫勁

一場冇態就吹到美斯垃圾咁

美斯真係慘要場場入波否則就係垃圾

希古恩不嬲冇身型。

尤其係西班牙領先之後不停咁猜
係c朗博左球罰球番黎 仲要射入埋
另一邊美斯都射左幾球罰球
係佢自己射唔入
呢家失左分仲要賴隊友

如果廢嘅 外圍賽踢10場先失4球？

其實美斯係阿根庭問題得一個
唔肯改踢法
佢死都要用巴塞果套放番落阿根庭
但係巴塞果套好撚蝦人踢
要日撚日練波同你係咁彈係咁走位
如果球商高或者係巴塞出身既緊係無問題
但係國家隊個個唔同球隊打法唔同
你無可能要expect 至隊友可以好似你巴塞隊友咁踢
真係一個隊長 一個球王 好應該思考點樣去造個波隊友可以同自己配合到

尋晚果場好多次係中路美斯塞d 高難度傳球比隊友
傳係傳得好靚亦都到唒位
但係你expect 隊友要好似小白牙蘇尼馬咁第一時間超靚彈番比你再抽射埋

唔係唔得, 咁你個練更加應該前場用更加多天才技術型球員, 大波拿呢d 隨時可以當尼馬咁用
咁樣踢 3前鋒隨時可以拎到接近巴塞個效果

但係個教練居然對冰島擺兩個防中 笑撚死人咩

一係你就改踢法, 純粹放靚波直線或者落底爆番出黎

但係好明顯佢已經速度慢左好多 爆都爆唔起

球員勁就一定唔會失波失得多? On9結果論無視戰術?

你噏乜 葡萄牙中後場踢法實力勁阿根廷好多

琴日阿根廷個對中堅踢緊港超

英超2流球會

球王點都係佢，一場波就唔係球王，戇鳩完未呀

吹撚到葡萄牙隊友勁過亞軍廷
人唔笑狗都吠

佢今年已經退哂步啦 真係神咩

葡萄牙贏就代表C朗隊友勁
阿根廷柒就代表小花隊友廢
屌你老母咩理論黎
咁阿根廷贏返係咪又係靠小花救隊友

就算唔講隊友廢唔廢 依家既C朗同美斯最大分別就係鬥心同領導能力 你睇葡萄牙成隊由上次歐國盃到今次世界盃都算搏到盡 阿根廷就越嚟越無士氣

意大利呢D垃圾波水平仲差過提子國內聯賽

美斯各方面都退步 真係老了 係時侯退役
呢一季佢踢疤都無乜貨交